[絲入］ 覺得男人鬍鬚定腳毛吸引d？

邊樣你覺得man d或鍾意d

正評：鬍鬚

負評：腳毛

Why not both

屁股毛

鳩毛

撥開賓周，雜草幽幽，濃蓋著肉球

二撇雞
Lam 2046朝偉